有冇人喺tvb 做過？ 有冇內幕爆？

邊啲藝人好人，邊啲好衰格？
可唔可以講下

拉利，白鴿眼